毅進警犬同佢地會考/dse一樣拎零分，照加薪？！

即係測驗考試全部食零雞蛋但係老豆老母照買禮物奬勵個小朋友？乜撚樣邏輯黎？工作表現零分唔炒唔減人工不突止 仲可以加人工？

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了